 10:01, 25 февраля 2019
Вратарь «Челси» объяснил отказ уходить назамену вфинале Кубка лиги
Вратарь лондонского «Челси» Кепа Аррисабалага высказался относительно своего отказа покидать поле перед серией пенальти в финале Кубка английской лиги против «Манчестер Сити». Игрок прокомментировал ситуацию в своем Twitter-аккаунте.Отказ подчиниться требованию наставника «Челси» Маурицио Сарри Аррисабалага охарактеризовал как «недопонимание». «Тренер решил, что я не могу продолжать игру, а я показывал, что готов помогать команде, пока медики не вернулись на скамейку и не передали Сарри мои слова», — заявил футболист.24-летний испанец отметил, что разочарован упущенным трофеем.24 февраля «Манчестер Сити» обыграл «Челси» в финале Кубка английской лиги. Команды не сумели отметиться забитыми мячами в основное и дополнительное время, а в серии пенальти точнее оказались подопечные Хосепа Гвардиолы. Аррисабалага отказался покидать поле перед серией одиннадцатиметровых, несмотря на требование Сарри, и пропустил четыре удара из пяти.
